點解 香港人 呢3個字咁可悲

應該係香港人呢個身份
點解如今會變到咁可悲
我真係好撚中意香港
幾時先可以成功光復
復明前既黑暗 真係好撚黑
但要黑幾耐 先會見到光